屌你老母自動更新，屌你老母新版連登！！

我平時用開左手手指公掃電話，而家更撚新完連登轉頁麻撚煩都算，最撚乞人憎係成撚日hi到d回覆既正負皮，好撚煩呀屌
連囝你更新前自己試下用先啦仆街

Android狗

見到android 已經唔洗諗即刻負皮